到底香港有無酒吧可以一齊睇Game of thrones

到底香港有無酒吧可以一齊睇Game of thrones
成班人一齊睇邊個角色死先
好熱血啊 有feel好多

早排Facebook 見過有人講過

但講真 我朝早已經有得睇
仲同你等到夜晚？

應該問有無餐廳或者酒店有得食住早餐睇？

蘭桂坊c字頭個間有，不過啲野食麻麻哋